今日好難得發咗個春夢

雖然條女係平胸鬼妹
但好難得係有得屌閪嘅春夢
屌個陣仲要佢老母係佢隔離教佢比人屌
不過因為急尿，插兩下以為自己要射拔咗出嚟

冇

通常都好快射

我都試過
永遠都係就射個下醒
好奇怪
我都末試過扑野
點解發夢會feel到有閪包住條撚嘅感覺

其實發夢有時會連結人地既夢
你發夢屌西既時候,
有條囡亦同時發緊比你屌既夢
所以感到條撚比閪包住好正常

利申: 心理學9up系畢業